[TTV] PS4 Gundam Extreme VS Maxi Boost On

新機一落場就比屠夫放大半條血